Protokoll N:143 pooleli jäänud asjas sai tunnistaja Jakob Weskimets ettekutsutud, on aga jälle wälja jäänud. Joosep Nõmm ja Carl Palm olid kohtu ette tulnud ja palus Carl Palm Weskimets ülekuulata ja siis ilma temata asi ära mõista.
         Otsus: Jakob Weskimets Ranna wallast tõiseks kohtupääwaks wahi all ette tarwitada.
              Peakohtumees: J. Sarwik.
               Kohtumees        J. Stamm.
              Kohtumees        M. Piiri.
              Kirjutaja OSeidenbach. (allkiri)
